屋企冇房嘅話你會去邊到喊？

近排發生咗啲野好委屈 屋企人再講兩句頂唔順
啲眼淚開始湧岀黎......
屋企又細又唔走得去邊
唔可以喊岀聲嗰種感覺真係好黑人憎

廁所

No one can help you except you
Be strong my friend

入廁所沒涼再開住大大個水喉喊囉 我見d劇都係咁

被竇

我成日點sad都忍住唔喊

邊個話你就喺邊個面前喊

感性令人軟弱

hotel party room country park

睇見你眼冤
你老豆老母真係慘
養到個仔唔似人
晒時間晒米飯

都要忍住唔岀得聲
我真係好攰啦 我想爆喊

坐係架車 開住歌 爆喊

日光日白周圍都係人

後樓梯

好返好多了 多謝大家比意見🙏🏻

唔比人喊咩 喊又唔係罪 怕咩